越係叫自己唔諗，越係要諗

原來人生autopilot mode係好難
情願自己冇黎過
幻想自己
shut down左內部
得返個殼應付出面個世界
但原來你一日響度
一日都心力交瘁
但又咁講
做左卅年人
唯一感受到少少安全感個刻
就係沉浸自己世界個下
諗好多野個下
先感受到原來做人
仲有些少野係自己控制到
而唔係咩都任自己以外既野掌控

當玩場遊戲囉